（決戰）崆峒派掌門人向MMA徐曉冬下戰書！

MMA「格鬥狂人」徐曉冬27日「秒殺」「楊氏太極拳傳承人」、「雷公太極」創始人雷雷的比賽視頻持續引發網絡熱議，勝出比賽的徐曉冬這幾日繼續「串嘴」，不但批評傳統武術騙人，指中國武術的代表人物李小龍僅是「業餘高手」並非「格鬥高手」外，還宣布挑戰整個武林，同意接受其他武林掌門人的挑戰。

………經過幾日發酵後，河南焦作陳家溝多名「陳氏太極」弟子，終向徐曉冬發出戰書，希望替太極拳「討回公道」。更有傳崆峒派掌門人也向徐曉冬發出戰書，並稱規則為「無限制格鬥，死傷由命」。

崆峒派既七傷拳

謝遜

老實香港代表牙REX夠唔夠佢打?

我覺得唔夠

大師兄突然打出一招崆峒派鎮山絕學七傷拳

到時原來全部都睇得唔打得就好笑

今日對付武當，聽日對付崆峒，終於比人崆死左

G持

條友串李小龍 但冇李小龍既傳人可以出黎
但其實mma 正正係因為李小龍...

武林從此多事……

稍為有留意下既人都知李小龍有幾勁, 呢D小醜咪由佢講..

正所謂一拳七傷 七者皆傷

都唔同級數，一拳打到入放學icu 都似

打贏個肥仔阿伯咁串

武打專才成龍去左邊？

MMA始祖俾人串花拳繡腿

都好既，等d太極阿伯自己收皮
可能串多幾年走到個李小龍出黎

果D乜乜掌門人又咪係第二個肥仔呀伯

除左散打邊有人練體能

散打又唔好意思當做國術，完全照抄鬼佬訓練方式

中咗七傷拳要用火燒

依獲真攞命囉

楊過同小龍女出山未？

古墓派幾時派人出黎為武林除害

一練七傷，七者皆傷

幾個老嘢一齊叫佢得些好意需回手…

幾時有奔雷手文泰來…

不如輸左即場自盡啦

係咪爭奪緊武林盟主？

串係串但對中國武術更進一步好有幫助，究竟學武術洗唔洗著重實用性

其實現代既所謂大門派既規模有幾大
真係有幾百個弟子跟掌門人學武功

集氣 修道船

張無忌....唔係唔係......外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出了乾坤大挪移

其實耍太極同玩瑜伽咪一鳩樣玩通淋巴

功夫瑜珈

我識個瑜伽佬打交好勁
打打下仲識噴火

yoga fire

武當唔止呢個數
其他唔知

好撚好笑 武林大會咩而家

Rex
叫周比利出黎好過

等睇傳武又比人秒殺

講真成班太極傻閪一落地就比人鎖到仆街啦，唔係諗住有得打呀

都唔會夠打
落左地已經玩完

淨係可以用立技

之前個啊伯真係諗住以柔制剛 點知制唔住
比人打到仆街

所以俾人串係門口狗,一出街就收皮

講真因子丹都打死佢

羅莽都輕鬆ko啦

唔通我學左九陽神功又出黎串柒柒咩

九陽神功唔係純內功無招式既咩？

睇完條片 小學生齊打交

阿Rex有練過點可能輸呀

點解冇人講wu cfu

coldcall狗唔洗返工比人屌老母呀?

真係想攪出人命咩

本尊既萬佛朝中一指禪要出山了

先誅武當，後滅崆峒，支共陰謀黎，我地梁倚天幾時重出江湖

兩樣野差好遠

繩量級既拳點阻止到佢纏鬥
一落地boxing可以含撚

個阿伯輸左仲賴地硬，話地板太軟自己對鞋唔食力先跣低，仲話頭十秒對方都冇辦法打中佢，只係輸跣低

大師兄真人版

電影好似都係

一''練''七傷,七者皆傷

呀?

我記得佢話個拳法越練多一層,五臟六腑就會傷多一個.

事實上就傷人先傷己,

殺敵一萬,自傷八千既拳法.

求理性討論?

最後都係毛伯伯話事

交返把屠龍刀出黎啦

中國武術最強都在小說和電影中

我想睇峨眉同少林

掌門人：打和！打和！

好事黎，美國早期ufc一樣有班人自稱點好打，最後打過先知全部得個樣，最後先發展成今日嘅mma，係中國慢左人幾十年，不過都有到唔好，就係畀中國人知道左現代mma先係用黎打就可能個個衝住去學，到時係街得罪人，如果對住國術撚就話唔驚啫，換轉對住個mma撚都幾大獲

有無搞~錯

香港代表應該係重慶大廈大隻嘅尼日尼亞苦力，打贏有得住公屋，必勝

平時話力威健身只練上身，屌wu cfu淨係出蘿友都夾死佢啦

絕學黎喎

係咪斧頭幫？

老師公大顯威靈！

中國武術博大精深，真正嘅高手係唔會出手
所以無論點挑戰都無用，中國武術已經立於不敗之地

香港代表
股X紅綠燈一招應肚即飛就收佢皮啦

乜料牙小學雞,紅日牙,唔識睇日曆牙

你想cfu成世都背住殺人犯既名咩

攻佢下盤

煎pan：猛虎硬爬山

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡

想睇李嘉多d
李嘉應該真係一拳打撚死佢

連登派邊個代表好

Cfu要打打實戰，比全世界人知佢有幾撚勁

咁撚威威豬 話李小龍係業餘
佢仲在生 3秒你就訓撚左係到 格鬥天王

呢鑊真攞命

支持

有無料 打唔打得 真係打過就知

條友串柒柒 ，可能連rm個金鐘國都打唔贏

話大陸佬廢、串李小龍個d，咪挑佢機
格鬥既野不嬲拳腳話事

死傷由命 用十字固整到掌門人放低隻手先啦

連submission都冇機會出就ko左對面

丐幫係時候出手嘞！

唔通我學過如來神掌都要話你聽咩

中國武術真係得個樣？我諗有好多真正嘅武學已經係戰亂中失傳咗，淨低嘅都係哋戰後用口述形式記錄低嘅殘本，所以有形冇意

就算留到，文革都燒哂啦。

降龍十八掌第七式--飛龍在天，神龍擺尾、黑龍偷心、雙龍出海、見龍在田、龍飛鳳舞、伏虎祥龍、縮龍成寸、龍蛇混雜、龍的傳人、龍鳳呈祥、龍馬精神、望夫成龍，打完收工！

傳說中既無限制格鬥術

遲d會唔會全真七子 武當都出埋？

d乜乜派掌門個個大肥佬點同人打呀

真武七截陣

突然大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔既懷裡

遲d就直接拎把玄鐵重劍當老牛互斬

魔貫光殺砲

功夫，兩個字，一橫一直。錯嘅，咪訓低囉，企返喺度嗰個先係啱晒，係咪咁講呀…

好耐未見過樣子巴打啲gif…

中國武術要點並唔係拳腳 而係兵器
叫佢徒手衝破北斗七星劍陣先再講野

Wucfu 肯定鎖實佢: 比啲掙扎我啦，掙扎呀

練飛虹

段片做乜鳩？

當年金鐘罩都係比七傷拳打爆

叫rex去打不如叫連登仔去打

九陽神功都未出

其實我想d師父成日練d套路 又乜又柒 雖然未去到cardio咁 但都叫消耗到熱量 點解仲係有個肚腩？

獨孤九劍都未出 收皮啦垃圾

下刪令狐沖潮文

叫人練啫

武術學院定精神病院

香港派胡CFU,都打得死條友啦

其實重點係無限制格鬥

雖然練mma既人對體格有要求，但傳統武術並非以UFC規則為框架，有唔少專打要害既『看家本領』，絕對有權贏

相對地，練mma既一般會練到鎖技及寢技例如柔道巴柔之類，呢樣個人認為會係傳統武術短板之處

以UFC規則為限，勝算極低
若無限制，雖然認為有得打，但生死格鬥為啲咩，輸贏又代表啲咩

所以我認為最好既方法

就係

打和！！！！